Wa 東張西望有ruby

殘得勁快

佢有冇ig之類？幫共狗維護咁撚叻女好想科撈

ruby close youtube

維護咗啲咩？

條女做咗人阿嫲未

廿六歲

佢話比人網絡欺0 東張仲話00後同90後實識佢

吹能到為咗避人去瑞士讀書

識佢老鼠咩

網絡欺凌唔講小粉紅既
一人一信投訴東將西望

Stop making stupid people famous

明明自己笑9人英文差
重好意思話自己比人蝦?
唔知古時D雞有無沖出黎話點解佢地無精節牌坊呢

佢好似最後CE炒撚到仆街單位數分數

睇個樣同氣質, 佢唔方係醒果D

無知想問邊個

算唔算係香港最後一代mk

係唔係又講所謂「網絡欺凌」

王君馨靚咗索咗咁多
點解近排冇看肺炎
D女演員個個都靚咗

佢邊忽mk

偽abc就有佢份

00嘅我表示真係唔撚識依條女